除左衝擊以外嘅抗爭戰線

1. 鼓勵台灣支持，就黎大選共仔最忌
2. 7月2日前叫親友登記選民，最好有埋功能組別
3. 法律界：追究警方濫權，暴動定性， 醫管局涉私隱
4. 問責官員，除得就除
5. G20 攞SPOTLIGHT

我係唔夠膽企最前，但係又唔想唔喺戰區嘅普通人。想做d野，集思廣益。